有冇人嚴重體臭

究竟D人點解可以咁臭

你咪有囉

我堅無